可唔可能完全唔用Google既野？

完全避開Google其實可唔可行
有乜野代替品

可行

百度

Youtube有冇得代替？

Mytv

google search -> duckduckgo
google map -> 高德
chrome -> firefox
YouTube-> 大陸野
android -> ios

google D廣告我用safari都有

字典，地圖，真嘅書

連登已經有google廣告

連登好似係用Firebase

無

去大陸住

Privacy-friendly alternatives to Google that don't track you

Dailymotion
Vimeo

返大陸

未有Google之前用Altavista